［j圖]可能係LIHKG第一個求人做問卷嘅Post🙏🏻

希望新論壇大家守望相助
另有j圖奉上

推

Done
Btw第二張IG

已做，要求更多圖

做完

最尾嗰件收返埋

我都係上網左搵右搵嫁咋
大人有大量，原諒我

Done

搞掂

高汁j圖
Done

可以收返埋先

Sorry

要有要求先得架嘛
做人求其就好似林早洩咁

見新forum就幫你做下啦

done

你唔出J圖都會幫啦擺得係lihkg

見咁有誠意

感謝

睇左丁圖份上幫你做左問卷

得圖痭冇名冇ig 真係差咁啲野咁

圖4 麼牙

守望相助

圖4 有無ig ? 麼牙

無啊，我都係上網見到，搵唔到
多多包涵

屌 點做野 好撚正呀佢

Done. More

頂做左七成 手指一冼 成份重做

d圖幾高質喎巴打

好有誠意

唔錯

咩人可以每日十個鐘接觸時事新聞

哇屌，做個問卷姐，出D咁撚高質丁圖

為日後問卷post做一個好嘅學習對象

百幾張圖，張張高汁
以後放一兩張圖就想交功課嗰啲可以收工

個問卷有錯字, 係政綱唔係政鋼

屌你 我要圖4呀 唔好再貼其他出黎

已做

見係新壇開張致慶幫下你

見你咁有誠意

上面啲巴打如果你頸個淋巴位摸到一粒粒硬身圓滑嘅嘢多數係淋巴結節。
成因有好多，可能因為蛀牙或者R損皮膚發炎有細菌入到身體，所以身體個免疫系統有反應。
嚴重起嚟亦可能因為癌變，所以如果粒嘢喺度好耐都唔散，甚至生多咗幾粒就最好去睇醫生檢查吓。

屌WEB版覆錯POST

同我讀同一科